連登又有好多失敗撚

失敗撚收收皮啦好無

唔好再互屌

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦po主同手足

推

push

仲好多直播撚添
不如以後開推到完場post算啦

我都想救

點救呀

推呀

+1000 有班人就喺死都唔明呢四句嘢

up